我係個好差既人 想佢幸福係咪應該同佢分手

我因為性格問題 成日令佢唔開心
我控制唔到自己
我好愛佢
我知佢好辛苦
佢屋企人都唔中意我咁樣
我係咪應該同佢分手
我覺得佢會搵到個對佢好又錫佢既人
我好想佢開心
唔想佢同我一齊咁唔開心咁辛苦
我呢種人應該自己一個人 唔好害人

啱呀

屌你個名

係你覺得佢唔開心定佢真係唔開心
你覺得佢辛苦佢自己未必覺喎
就算真係你差 搞到佢辛苦
你係愛佢既就唔係諗放棄佢離開佢
而係點改善自己去比幸福佢
淨係諗住自己差所以放手
你根本唔愛佢
你愛既係自己

會唔會努力為佢改變？

啱阿

佢同我講佢唔開心 好辛苦
上次嗌交 我求佢比機會我
我以為自己會去學識點改變自己既負面
做個支持佢對佢好好既人
我有努力過
但都唔得
我好愛佢 我唔想再比機會自己啦
我知我同佢分開左
佢好快會搵人replace我個位
行出條街 好多人比我好比到快佢

我個人好神經質
我大學畢業出黎適應唔到社會
面對唔到現實同理想既自己既差距
日子好辛苦
我處理唔到自己既人生
仲累佢都唔開心
我成日心情差到好似有病咁
我好努力 但都改唔到 成為一個予人開心既人

巴打係咪有啲情緒病傾向？不如試下求助

未分手你重有機會改
分咗手你就無機會㗎啦
改下唔好等分咗手先嚟後悔
過來人

講得好好

如果你覺得除咗你之外，都冇一個男仔好似你咁愛佢咁咪留住佢囉

係愛佢咪為佢改變囉 咁易放棄仲話愛佢?

其實我前排都被分手
前男朋友同你情況差唔多
同我講分手既理由係我太好
開頭我都會覺得佢因為出社會太大壓力
所以先頂唔順
不過佢好快又識到新女友啦
所以我理解為 佢頂唔順既係我

樓主你要加油
我想同前男友亦係同你講
唔係每個人一出社會就順風順水搵到自己理想既工
你有努力去搵努力去試已經好好
身邊人會睇得出
我相信你有比心機
你伴侶會睇得出同支持你

得閒去見識下
唔好淨係掛住吃喝玩樂
初入社會係難適應
但唔好將啲嘢炒埋一碟
既然你話你咁鍾意佢
要改變都唔係好難啫下話
唔好再比啲咩戇鳩藉口自己啦